Kohto ette sai todud kaks poisi: Hendrek Prinits ja Mihkel Polberg, et ollid ilma lubbata Kaewerre külla perremeeste ma pealt 42 wihko puid (aggo) raiunud ja ösel hobbusega ärra winud. Kohhus teggi otsust nenda, et ilma lubbata raiunud ja ösel ärra winud ollete wargad ja sate witso wannem saab 10. hopi ja norem 5. hopi.
